three 、strange 好難讀

strategic難讀d

垃圾

垃圾sex toy

antetokounmpo

辣殺